[今晚睇連]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1128]

今晚有連美斯睇

樓主開post冇人理

無人理嘅

想問下聯賽杯 邊到播

一陣燈撚到無得出

呢到冇人識我

上網搵lin

footybite？

今晚睇連fuck off

樓主開咗半粒鐘都係得幾條友入嚟

梳b 100 留名

梳B好靚仔

曼聯已經與厄瓜多爾中場新星卡些度的經理人直接聯絡。五年合約及個人待遇基本上不成問題，轉會費只是約五百萬歐元。曼聯於是次轉會中掌控主導權，會方會於短時間內確定是否落實轉會。雖然如此，卡些度已經如一般曼迷般，於社交平台上follow一眾未來隊友！

我曼都會咁平買人好鬼

咪就係黑鬼

一條心，撐連格

LM

睇返對曼聯youtube 對leeds 條片 般奴有教james 點走位 然後隊長有話人

希望有多啲青年軍睇

Footybite 好似無呢啲垃圾野睇

係咪因為南美nigger telles都係千幾萬

今晚想佢留力出副選

買厄瓜多爾既人唔係問題 唔該叫佢學下英文

輸波到時咪又係起哄屌鬼

今場唔係英超 真係輸左最多有人屌班副選點解係副選
無人會屌鬼
反而會讚sob 識取捨

要出副選又贏先至無人屌，
出正選會屌做咩出正選，
輸唔駛講，出乜都會比人屌

Trippier 停賽10個禮拜

印象中我咩都係睇佢

點解

講得好 華西

犯咗足總賭博條例

不了 我一定屌爆So狗

其實點樣會比人知道?
唔會係用自己名買咁傻鳩掛

同史獨衰埋同一範

buffstream la

今晚講到明會有幾個調動

到時半場落後呢張GIF又啱用

正選輸波: 賠了夫人又折兵
副選輸波: 都入到八強 點解唔搏埋隻杯仔
正選贏波: 點都專注聯賽重要啦 又浪費主力體能

得出副選贏波 啲盲反先唔會入嚟屌蘇狗躝

梳B個名, 我細細個就聽過

反蘇根本冇得輸

副選贏波都要睇下有冇人炒單刀／mark 漏人／獨食／派膠
如果有嘅，入6球都可以搵戰犯屌

lm

追撚含

一鋪過定踢主客?

馬接應直線能力仲係度，希望佢快d 拎番射門鞋
另外估唔到shaw progressive pass 都幾唔錯

🗞 Manchester United are planning to offer Mason Greenwood a new contract in 2021. 📝🔴

@fabriziorom

今晚咩台有得睇

理想: 贏波再抽中賓福特
現實: 今晚就輸畀你睇

最區已死

一到聖誕就係咁，今晚有波睇都無人

主席，要求點人數

想訓陣先睇喎 4點點捱

左中堅 呢件點睇

成班死偽毒

我有上水有上水！

今年性誕係大陸一個人過 等我做主席啦

認真 舊登果陣就多真毒撚
矮家連登假毒死mk先多

一路走來
始終如一

摩狗對屎城都出傾

Sad 今晚睇我曼當有人陪你啦

真

張金鐘m記圖都唔少喎

邊到有得睇

我都係毒撚

屌你老母 返工傻系家屬投訴 好撚嬲 又辭唔到
波都唔想睇

真毒留名

Moisés Caicedo will be a first-team signing for Manchester United if the transfer happens. #MUFC [@marcolopezc95 via @talkingmufcpod]

Manchester United are potentially close to an agreement for Moisés Caicedo and a decision will be reached in the coming days. Caicedo is waiting, although obtaining a work permit should not be underestimated, that can complicate or slow down that process. #MUFC [@FabrizioRomano]

今年摩二 一定要有杯落袋

咪笑 一陣蘇sir可能都係

今晚想睇

熱刺夫添

咁叫fullteam 前中後各出一個正選only

戒賭熱線個接線生？

屌你把口賤撚到。。。

點解topic唔係勝愛派對

龍門用法國佬唔用英撚都叫認真打啦

Hi 看袋

屌 米笑 thx

近來好嗎

Eason 首歌咁囉
一切還好

以為你話自己食好多女

是但求其愛

開不了心

嗰個唔係我啦

逆蛇做咩
平安夜要開心d 呀

Footybite應該會有㗎

一陣場波邊到有得睇？

有無人有手機睇到既link

唔係，通常呢兩首歌YouTube 一齊出

百力滋

希望蘇B出副選，留力打聯賽
今年無得靠鄰居，要阻止痢冧莊要靠自己啦

屌 要上網搵link睇

又好似係
不開心就不開心 也別勉強的慰問

求link

lin告別戰 珍惜

我有啲大陸link

成篤屎都仲係踢到成篤屎咁

知唔知MUTV 有無得睇？

Sport24.club

做咩字

今晚係咪 lin vs 馬達

應該無

講明想贏獎盃啦

完場又狗咬狗 Lm睇嗰兩件迷lin啲偉論

咁睇得起我曼

有得FF就FF啦
好事黎嘅

一陣會有link
上黎逐條試

有冇諗過爵Lin係女會員
我諗得女人會咁On9迷Lin

呢句真, 專中意呢啲垃圾冇料嘅attention seeker 江若琳梁凱晴

兒子都要踢半場 仲要收巴爾

半場出兒子

到底有幾驚輸

摩狗

果陣歐霸打google隊都要出伊巴普巴先贏到

對成篤屎都驚撚到咁
所以佢淨係會同你chur幾季 俾佢教根本唔會有未來

和埋笑撚死

哇哈哈
1:1

摩狗今季target係咪三冠王?聯賽盃對英冠隊贏緊一球半場就放son入嚟

唔怪得出兒子 摩狗神預料

daddy

McTom fifa team of the week 張卡好靚仔

原來真係有出兒子嘅必要

chur撚到傷哂就好笑
場場都係靠son kane
冇佢兩個 摩狗真係甚麼都不是

alli 完場會唔會又比摩狗祭旗

摩狗: 帶領熱刺爭前四係佢就大既成就

如果贏唔到 一定會
摩狗一定最鍾意將d責任spin去某一兩個球員
然後再班智障迷摩附和

kane本身已經玻璃底，去到後半季成日都傷，重咁樣chur真係驚死佢唔傷咁

要視乎最後第幾
如果最後第5 就會話帶領熱刺攞到第5係最大成就
任佢up

alli is a virus

唔望贏到聯賽，只求拉痢狗落馬

明明係摩狗chur傷球員
迷摩: 球員傷無運

明明係摩狗買普巴lkk
迷摩: 根本唔係daddy 要果隻大肉腸, 球員問題

買左10個人 駛左3億幾
迷摩: 屌你木狗唔科水唔support領隊 daddy好慘

佢識錫住用d球員就唔駛隊隊教三年就收皮啦

Daddy會同Son定Kane炒大獲先呢
最鍾意搵王牌球星黎出氣

已經揀左alli啦
季尾就應該kane想走

等梗佢公開咁屌

賤種就屌C7同西班牙幫
軌2就屌Hazard
曼就屌普 馬 梳

Son 人品好 好難炒

又贏

Nick powell

t仔右閘
龜般連半場都冇得抖

般奴又要踢

屌你老母 又出搬爐
虐待咩

搞清楚, 富咸呢d西波都升2次班, 史篤城都未升返上黎

仲出般
插喉未

冇得睇連

佢同上年隻龜一樣要踢撚埋啲濕鳩杯賽
變相全勤

4222

龜果然係2020踢得最多
仲要繼續踢

上場無打足 都預左留力今場

插喉

留力打李城啦屌

愛狗淨係換龍only

都換左好多啦 如果係對屎篤城就龜般都唔洗出
可惜啲籤運

好出唔出出matic

卡 木
般
pogba vdb
matic
AT 麥 拜 杜
dean

對面full team
hea踢出局算啦

屌佢老母 蘇狗
踢撚埋呢場 幫搬爐開追悼會啦

so9 琴日又話lin係big part

80m咁貴要用到盡

屌比般奴唞吓啦仆街

愛狗洗唔洗咁博

拖肥都強陣

咪係後備席打氣
最佳位置

咁咪成篤屎咁囉

兒子

係更衣室負責搞氣氛

想睇連wor

插喉未

so9 咁博做乜, 你4強都過唔到哥狗摩狗架la 難得英超排咁前, 留力打李城好過

咪係 屌 仲想睇佢跳舞

有無搬爐插喉示意圖

又話lin正選嘅

sub 有文西

Bentford

原來今年聯賽杯四強一場過

收咗福馬fred mctom 白lin shaw ddg
輪換咗大半架啦
蘇蛇條撚樣點敢全輪換

搞乜撚 熱狗對成篤屎踢到成篤屎咁

有咩link可以睇

pogba上場無出, pogba <> bruno 打單核都夠啦
唔得咪下半場先出真係插喉

Sports24.club

kane

達叔後備都冇

Caicedo almost done deal

mata慘到 垃圾盃賽後備都無

sports24.club

懷疑熱身個陣有傷
或者佢打算下場李城用

希望癲醒醒定定

馬達都冇 屌你老母

mata

powell打柒個仆街啦

達叔

放你暖櫈都唔俾馬達後備

馬達...

真.condom

達叔好慘 放棄去中東留喺度剉冷板凳

唔係好睇得慣順number次序嘅正選名單

聯賽盃就唔好咁博啦本身盃賽已經冇聯賽咁緊要，呢個重要唔係FA cup係聯賽盃，2日後就要打李城，般奴就收起佢啦大膽啲其實龜都可以抖

full team

識諗就唔係蘇b啦

講明想捧盃就咩盃都博架啦

依家入到八強 有信心咪搏埋
無盃落袋 依到季尾實屌蘇狗

蘇 b 係咪想試下將妹般雲三個齊齊正選既化學效果

下半場會出文西頂龜
T打返cb

呢個真

上次對找卡數下場試過 攻到仆街

最care有無盃落袋就係班獌迷

可能般要踢足全場
黑起上嚟 般好似上季福咁傷一傷
我實屌死蘇狗

等睇拜利又走場

妹做防中又要hea鳩踢

希望mctom 同 雲比卡 唔係傷啦

隔離有隊連拎2個杯咁又點

狂賀

起碼有盃

好眼訓

連美c?

咁都要般奴OT

哈佬呢

去左支那SAY HALO

footybite

成個英國爆到咁 得Merseyside有得入場睇波

廣東話

明明同曼市距離都唔係遠

無lin 無mata
又出bruno

咪到依家都唔炒

佢叫麥狗做馬古尼

冇bw

碌木個樣

支那廣東話係咁架啦-,-好過聽支那話

又感冒童

footybite 好似有啲窒

真心希望甸恩軒達臣做返出好戲 唔好咁蝦碌

係

一向都lag

拜利傷出 1.1
傷一陣無事 1.5
踢足全場 2.0

真曼留名

做乜柒

般狗腳軟

係咪聽到人唱twenty times

英文條link 太廢

可能係template 而家主場都聽到作客球隊啲chant

出齊普巴般奴卡叔vbd b仔都咁少人睇

癡撚線 英國爆到咁都仲放球迷入場

真 好多偽毒

冇LINK又問
有LINK又做乜柒-.-

般奴攰得滯腳軟

得拖肥同猁先有

b18腳軟
好心呢場就比佢抖下啦

全英得利市唔係tier 4畀人入

條link 算快, 又順

平時就vdb呢？又無佢
翻Ajax啦 對唔住沙爺

直頭load唔到喎

有冇link

以為會出

住Wales郊外都Tier 4
好煩

好多假曼

算清

t咁都搏到角球

睇緊喎

木今日好似幾精靈

唔好意思有無外國LINK
廣東話都好難頂

tk

禁住黎打

普巴靚

咁快team kill

vdb 差d入

POGBA後腳

係 不過講波條友都幾難頂

Vdb

廣東話果個會講屌那星幾好笑

Vdb爭啲

太妃糖

唉

太非糖

普巴自己射仲好

MUTE左佢咪得

屌你個奶普巴冷靜到set比vdb

c7

聽聽下好似粗口版達哥

卡

卡叔

懷念sony

係-.-

其實廣東人同我哋啲潮語差唔多

卡叔：唔好意思，撳錯制

屌 卡叔笠乜9

m keane報多次恩ok?
頭先bruno晒咗

踢得幾好喎

全場周冬雨

好似攻得幾好

好多角球

假象黎

今場好似幾醒神

假像嚟㗎咋

佢講撲巴

似係澳門珠海D口音

咁攻得好驚

5個角 10min

卡叔搞乜

普巴call 波

我睇liveonsocre 好清
不過慢啲

9個之後唔再開 角大收皮

VDB 差D比番出黎

Any link?

偷唔到

卡差啲偷到雞

卡狗做乜

愛狗玩野?
後面咁廢

對面龍

卡叔無運

卡雲尼冇乜運

搞咩 屌

卡叔唔想贏

對面未訓醒

快過周潤發

閪波confirmed

輸到奶閪

勁撚on9 個講波佬

8大蚊

telles啲角球咁快同化咗

登登登登登登

8乘以10000

卡叔好精靈

有冇link冇粗口

基督教？

咁多角球，我地對中堅可能企係人哋禁區仲耐過自己禁區

卡叔今場

同老豆睇

你login 入去叫佢唔好講粗口lo

禁分類簡支那話睇

卡訓醒未

同老母睇就話驚姐

好撚無運 卡7

我想問如果和波 係擇日重賽 定加時 再和互射12碼？

C7呢下係咪應該去埋

老豆睇唔介意啦

幸福

安76

卡雲尼瞓𨶙醒未

加時

踢到門將可能有牌

即射

T好似踢得幾好

Bruno馬迪打交？

卡叔遲早博到 大家等吓

卡雲尼戰犯準備

向前帶一下搏下12碼都好

卡狗volley

卡狗躝啦

兩連save...

卡叔易射既果然唔會入

卡叔連續2下-..-..

卡下下都差啲

廣東話條link好似無咩delay

踢得咁禮讓

vdb 唔自己射?

隊波幾fit

㩒屌唔入

原來隊波可以咁樣攻

角度大窄 除非射到阿古路咁勁

Cls咁都唔入

咁撚勁既

兩下都唔入

廣西人CONFIRM
成日講個閪字

卡狗咁窄, 球不著地volley 射中仲想點=.=

好撚快

居然唔係深夜西波

唔入唔入就比人入

呢隊係咪曼黎

卡冇咩問題喎，下下都唔係clear clance，起碼射到

真心無運

班友係咪開始識踢波

呢隊先係正選

連續3下 堅慘

真係紅魔鬼唔係小妖

對面無輪換咁滯

好撚難射 好勁卡叔

如果對面個龍係ddg 犯咁撚多低級錯誤會唔會比人屌到爛閪

似打352

無輪換？

好多粗口 正

telles啲斬波

隊波今日咁好J既

卡叔咁都有得俾人屌

個語氣其實好達哥

隊波咁撚爽快嘅

功架好勁

班人場場捉戰犯先安樂

條中場

狗餅

想聽下廣州佬講粗口
但條link入唔到

輪換左個GK

用咩睇

t多手

佢都幾多金句

無左馬 福
阻住個進度

狗餅之前就係比人捉左返深圳

再試下

仲背個湯戴維斯 換左兩個 我地就調返轉 兩個冇換

狗餅估你唔到

依家講緊波咪餅爺

見到後面同癲猜咁短都驚一驚

明明有人話有妹一定慢

咁少真曼睇嘅

chrome
IE試過都唔得
專心睇英文台算

久攻不入

普+卡=之前伊巴

覺唔覺成隊破逼搶都好左

對面有冇攻過

啱啱嗰腳

突破咗盲點

狗餅要翻牆上連登, 唔可以暴露身份

曼城咪又係咁既柒樣

屌我以為自己睇緊球彩台

今場意外地幾好睇

乜撚嘢叫拉黑？

有vdb bruno cavani 咁好夾
福馬成日企定定等波到 拎到波例牌企定先 拖慢晒節奏

t仔打右啲波爽過awb

black list

t仔後上仲好過awb

拉住件黑衫？

聽到R哂頭

真係好似變咗第二隊波咁

普

今日成隊波都好立體

支那用話嘛
blacklist

支那人用語

卡係咁甩波

成隊而家冇人上腳 一腳彈波好好睇

卡係咁洗腳-,-
有D法卡奧FEEL今場

T 仔d 上落配合正常過雲比

暫時未受壓力下
T仔表現好過awb

綠差D

t仔打右閘 進攻好過awb咁多

差啲

又係差d

餅爺都幾多粗口 聽到打曬冷震

telles d crossing

綠木係咪仲未入過頭鎚

綠木算頂得靚

綠木靚到

今日好多比波走位

呢20分鐘打出黎好似FF 打機果個4312

綠木冇福馬兩個係到生左

綠木都生猛咗

真係要盡快入一球

如果T仔打得起
唔洗買咩脆皮啦

冇左馬福企定定係到好睇幾多

so狗: 係咪話我無form

福馬都拖死哂啦

冇左福馬 卡叔走位多拉多左空位

Btw 右下角QR code條女幾正

唔使買啦
停10WEEKS

拖肥fans仲未噓 悶撚到

Dean

So蛇又贏

福唔係企定定既 係成日返黎call波之後上腳時間停頓

拜利殺埋上去

傳中嘅時候禁區竟然有人
好感動

呢隊曼幾好睇

原來三大中場一齊出係可行

無點留意佢
佢搞咩

嘩 牙泰咁毒嘅呢下

過頭波真係過頭波
過撚曬

收到音蘇sir叫donny多啲入禁區

遲早輸反擊

曼聯禁住黎攻

拜利先係進攻型中堅

英龍都係神經刀諗起嗰陣Ben foster都係 以為佢接到班點知

邊個donny

Cls b仔都殺埋入禁區

VDB

係咁只差一點點

真人賭錢

落注買自己轉會去馬體會

多咗Crossing

屌 入未

普爭啲

普巴無力

仲要前後柱都有人
呢啲先係波 平時馬真係hea撚到

不過都要入到波先得

曼聯係到刷數據

vdb

呢隊曼 好撚好睇

借問聲邊個

無福馬順好多

彈地再原地發力好難頂

卡叔會迫搶, 又會即彈D 波
如果馬狗9成拖慢哂, 又唔迫

屌你老母一早要有呢啲波啦 k角位啲出波加走位入攝幾有威脅
之前下下唔係福馬時間暫停就係2閘落底轉身回後

福馬都係
馬分身企前後柱咩

查比亞

個個都睇緊廣西話

英人特別多花邊白痴嘢
英人幾時先生性

妹

有個快中堅，就係爽

t差d醫院

都仲要有卡雲尼同vdb入攝先得

拉師傅

今日木分波都有埋

拉師父

嚇死

張繼聰剃左鬚

拉師傅
好撚柒難聽

好彩Bailly 夠快

dllm pogba

呢班就真係後備有表現想上位啦

呢啲輸界外球好過

支那仔真係好鍾意叫拉師傅

妹失左唔即刻追

拉師父
泰飛糖

普巴懶撚到

邊個係拉師傅

屌人要緊 追波都冇用㗎

球王

拉豬碌柒

係咪福仔

曼聯得一個人姓拉

拉舒福特

果下唔係懶，係啱啱好個腦短路

都無出場
拉乜鳩師傅

NOW第一年都係叫佢拉舒福

今場會唔會有2和B大戰連加特

如果呢下對面入波佢又有得做戰犯

佢話拉豬今日休息冇首發

拉師傅 打門！ 球進了

廢lin有sub？

講留言啊

杜安沙比有速度，用波又唔差

聽旁述聽到要問 邊個打邊個
聽返skysports好過
雖然慢

做乜個個都睇大陸link
睇緊英文link

紮住個袋

屌你暖水袋

可惜成日傷

乜9嘢暖水袋

紮住佢

sky慢兩分鐘啫 ok啦

有粗口聽
好似係

今日般傳波d球速好慢

我都係 雖然慢啲但係好聽好多

睇睇下幾好笑
起碼唔會訓著

對面慢慢攞返個勢

以為t會撞山狗咁撞2和b

我就係footybite

真 當笑話聽

D支那用語好撚梗耳睇返英文台算

攻咁耐都唔入, 應該好快無LALA 輸一球

條友又冇乜鄉音喎

角球又比人頂到

MINA流完鼻血好似唔見影

真 球球都唔夠力

呢場似攻足全場
之後輸on9波

中堅你想有咩影

好心b仔多啲出同冰人80m拍啦

十幾頁個條英文應該係最快最清
footybite慢分幾鐘

B仔幾fit wor

Bruno 今日狀態麻麻

滾水淥JER

滾水碌jer

廣州人唔講普通話都有依個效果

滾水綠JER

之前都輸到咁...對住卡法路雲更加冇得贏

罰球驚驚

要輸了

靚救

嘩 神救啊

龜係咪叫普巴唔好用手擋

射得靚 救得靚

今日角球大戰?

未至於神嘛

CAP完狗餅果兩張真係唔出聲

都難救㗎，球速好快

啲粗口同口音似香港人
啲蝗語就好支那

道虛火係咪完？

啲第1點下下都搶唔到

雙手救到既波角度有幾盡

英格蘭龍

應該係廣東人

隊波又走樣

引到件出黎

谷完一段成隊跌晒watt

你班友仔記住無var

等下半場出嚟再谷過啦

今日Bruno好麻麻

根本唔應該出

快啲出我lin

你要睇谷哂成場鄰居啱你睇喎

餅爺好勁咁

馬迪唔妥vdb
係唔撚俾波佢

竟然唔係叫點球

蘇蛇呃到咁多airtime影佢solo

失波就撞人仲要好明顯

勁on9

好多彈彈波

岩岩比咗

lin出嚟未

係後場猜咗幾耐

曼依家少有識陰陰濕濕嘅球員

見親b 仔同自己友爭波頂都好撚柒驚

餅爺賭好撚大

咪傷呀龜

80m唔好傷

場波節奏快到咁快完半場

笑死

再加個19講波佬

龜打得幾好

我忍唔住 轉去聽普通話

vdb啲防守都幾好

次次攻極唔入就輸

後半段跌咗watt

佢係咁向前插 無人比佢

呢半場幾好睇
至少唔算係深夜西波

點搵出嚟

完全唔明你講乜

般啲傳中好撚fit喎

一路聽一路笑
叫條友搵兩個暖水袋綁春袋

打飛啦！

但甩咗好多波呢

Mata 係咪廢到無得出😂😂

都幾均勢，希望下半場把握得好啲

要我聽支那話寧願聽呢條友講笑

覺得佢今場鳩鳩地

個講波佬好搞笑

save熊餅

打飛機 馬迪維奇

早段已經有球On9波
卡叔空撚哂都傳屙尿波俾對面腳

般普個態都麻麻

完全feel 到個個都勁想拿拿聲入波勁心急
應該sob 講左 唔領先你地唔洗旨意抖

條傻西又引戰

兩球籌錢要啲時間喎

有無諗過佢比唔到

聽英文啦

你唔會講緊護連手呀嘛
依家都唔洗block 佢
碌碌下對眼自動skip 左佢

who

有後備果個笑冇後備果個

做咩有外國LINK 唔睇

尾段中路永遠得普巴一個俾人圍住
VDB拉落嚟又唔傳
4個後防後場互猜
On9到爆

中場休息影住個球場播歌無廣告好正

頭20分鐘算唔算水銀瀉地

虛火

首歌邊個cover

俾我地打多陣飛機都唔得

馬迪d動作同轉數回哂塘啦，出佢加普巴，中場真係任過

估下會唔會換fred

我睇外國link啊係笑下咁 啲譯名on99

似原唱

跟下Donny個思路隊波就有form喇

平時比今日冇後備果個笑慣
終於可以威下

第一次先

般奴真係攰啦，半場換佢抖抖啦，我唔介意出Lin

原唱小肥喎

dean啲企位真係好麻麻
平時生波企位都差
啱先球罰球企到8 2邊

有得落場先再講啦

RU

唱得幾好聽

我有後備你冇我贏

收Donny落黎打多個右中場，般奴換人打433好過又要辛苦阿Fred

谷完頭嗰段都入唔到波 有少少隱憂
始終上場打完列狗Bruno麥龜攰好易跌watt

出文西都好過出佢

sor 唔記得咗

前面得卡叔, 綠木都要被屈係右邊

屌

最尾冇份踢就好笑

全部cover都係見住佢條眉郁黎郁去

咁不如分享下（想睇外國直播）

留名睇89'踩草

似踢緊352/442

快快手入一波
俾換般俾佢休息下
雖然我知換佢就西波同要睇Lin

其實呢啲cover片真係唔洗睇
條聲唔知執咗幾耐先出街

有得出佢又會出黎威

嘩，睇完文西打RB果10分鐘，不了
話事話，你以為AWB廢，原來杜安士比仲衰，英冠下遊料，得個Body

邊位RU?

英文link播緊朗隊入球

ching sick ball

RU唱歌live幾好㗎

其實進攻幾好睇
咁能力值總係有加落進攻/防守架啦

footybite 一直都係用佢 歐聯歐霸 聯賽杯 聯賽都係靠佢

卡叔踢完修頓又傷兩星期，今場都未夠for，綠木係唔差，佢搭卡叔好過搭福打雙箭頭啦

出fred推普巴上去好過啦, 條柒頭Lin咁撚廢繼續坐冷板凳就啱

仲唔出Lin

AWB一傷，我曼崩盤

杜安攻都好鳩下

Lin入到一球我直播打飛機

逼個中堅料打閘係咁上下

落底傳比綠橋果下幾肯定awb 唔會有

打飛機係咩意思？

走數佬

餅

支那仔公開話自己睇YOUTUBE?

可唔可以幫你打

RU 講到IU

THIS

餅爺回頭是岸

IU定RU呀

係YOUTWO

上個月比國安洗左腦, 依家分唔自己係咩人

RU讀到IU咁

又係碌木

卡叔推得咁快

卡幾有功架

Greenwood今季啲配合閪咗咁多嘅

一推有位即起腳

係咁講波邊

2&b真係好廢

今場叫好啦喎

好少可見馬迪跑咁快

阿狗賣到佢執翻40M真心好嘢 我哋件柒頭lin睇怕一個仙都執唔翻

jm9

卡狗

vdb走位嗰陣啲指手畫腳好似lkk

Sor我同上季比

好彩你田var

卡7做乜鳩

無

好彩無var

準備又比人秋後算賬

拜利

畀隻冰島雞搞完無好過

又搞9B仔-,-

B哥又勇武傷

B仔又傷

b哥又黎殺敵一千自損三千

佢搵人睇下風水啦

拜

又傷
十場八場就出到半場？

三文治

拜利唔係又傷下

b 仔d 生命踢法好痴線

bruno都幾陰濕

又傷 點搞

仆街拜利又傷

B哥新稱號
真。文員部大佬

我曼缺少呢類人才

b係咪場場都要出動軍醫

對面撞到頸

呢單67臣大獲過b哥

呢下火車撞落去

鴕鳥走場啦快啲

佢係咪有mon post,頭先見到佢拉過播歌screen 出來

平時做最多都係Lon下
點知加埋b仔勇武

般奴撞一撞佢

67好似就死咁

有人問姐

b仔撞親條腰

唔想睇加時

魔性澎湃

如果係達狗應該會逼佢出返去踢

b仔成個人飛落佢個頭到

車燈罩

直接12碼，唔加時

B仔成貨泥頭車咁衝埋去

係咪有得睇

笑死
條友話係咪有女球迷拉低個罩睇波

腦震盪未

b哥難得做到野搞傷對手而自己冇事

剷到波下? 咁都黃?

中波黃

連12碼都唔想瞓
好眼瞓

咁佢陣間仲出唔出腳好

要互射12m 唔會出lin 了

逼害妹妹

龜哥隻手

80M對西手呀

木

綠木真係好彩唔似硬膠孖寶

打番正前慢慢TUNE好佢

希望佢淨係學MBE啲慈善心就夠
足球上既野唔好學佢

呢啲盃賽黃牌係咪計落聯賽？

玩乜撚鮑魚

食識性也 想就去馬

中圈係咪有隻鞋定咩嚟

普巴好撚廢

般狗

Sob個feel想換人
但望住後備席 揀唔落手

應該要中龍

bruno今日紫色箭咀要換啦

如果係麥湯應該入左

般奴 換走佢啦

般奴呢吓要屌喇, 至少都中龍啦

佳仔呢下

龜

廢係邊

都係要出MBE

出來派禮物了

碌柒出嚟，睇嚟Lin冇得出了

高左唔少喎般

沙比咁勁點解唔多啲岀一定好過awb先

岩架啦
對手冇咩力出黎爆

換卡？木？

出福馬孖寶仆街了

馬都出

孖寶要出黎啦

馬換卡啦

無得睇linsob雪到佢好撚硬

出lin啦屌你老母

34<>9

換vdb 綠木

多數唔換卡
換Vdb 木就差唔多

11<>10

德政黎架

Vdb都幾慘

vdb真係未夾到

下場又唔會出番架啦

馬狗又甩

馬災

屌你老母，咁俾失

預咗㗎啦

馬

普巴護球真係幾勁

馬一出嚟就爭啲拿野

馬狗

俾失完仲要散步回防我屌你老母

勁中
未來人

好撚嘢 交失波唔撚追
左閘位2&b空撚晒

telles差啲做戰犯

AT 渣架

太貪

性誕老閪

呢段輪住柒馬迪>馬>AT

角色扮演

到b仔

曼聯啲人好似開始跑唔郁咁既

一換返馬福即刻打完原形

茅氣喇

打回原形

都唔知邊撚個教佢咁踢波既 屌喇星

最後20分鐘點捱

其實換走BRUNO 推普巴上去仲好

普巴上場無出, 仲有體能, 般無哂

換出黎射12m 姐
大家唔好諗太多

根本一開始都唔應該出佢啦

好似冇心情踢咁

福仲衰過t 仔

都係，般都攰了，但蘇狗應該唔會換佢

今場連ig佬都冇

其實愛個龍球球大腳都係開番比我地

換Fred出黎推普上前啦

davies我屌你

打美式足球咁

隻Tom David’s 好撚狗

拉

福

咩料呀福

球皇

福做乜9

屌係老母傻福

般又柒 福仲柒

屌 換2件傻鳩出黎做笑丈

福狗底線傳底

trashford傳中

冇牌

似飛左出街

乜撚啊福

我諗起比比

做乜鳩呀屌

覺得如果真係要射12m，呢兩條友都唔入

福馬出嚟冇腳好波

又要出局

福哥

福食左大力菜?

福正常會入

垃鳩圾

Sub lin la dllm so9

深夜西波唔係浪得虛名

屌你老母 頭半個鐘之後 食哂屎？

屌佢老味兩球都咁撚大力

球員想休息，蘇狗唔俾，直接鳩踢出局算

唔講以為連出左嚟

隊波其實已經無晒體能

福想點-,-
回完轉身走就有

唔撚跑

做乜9啊

馬迪換Fred 龜拉番後啦

兩隊都冇乜

唔反普了
得佢踢近波

怪力拉師傅

福後備出都唔撚跑下

福好似仲攰過卡叔咁

換般奴未啊屌你老母

一換人前場立即變西

福馬有價好賣

廢lin起碼會跑落去
最多控唔返個波

福頭落左來有無一腳好波

應該唔會換啦 留黎射12碼 有得射既話

今場得普巴真係踢緊

福踢咗200分鐘波？

換完人睇到好眼瞓

福 cup 夠波未

屌你老母 得普巴正常

福一出嚟即刻做黑洞

笑撚死
唔知以為換2件老坑出黎
成隊行軍速度慢哂 冇哂走位

出lin 救世啦

福馬兩個影響晒成個節奏
節奏師！

兩隊想等12碼？

屌 唔反普了

般奴咪浪射

搭緊車
隔離條友開大喇叭睇緊條大陸仔講波
笑撚死

有無手足話我知紅色嗰隊係英冠邊隊
啲組織廢到

兩條友下下企定定要波，之後控到甩下甩下咁

今場冇普巴係中場攔波 同拜利 麥佳 失左波好耐

同一個?

係呀屌

今場中堅真心打得好 前面係咁派膠

拖肥班友應該都係無力 傳到失哂

SHAW

迷摩

咁搞法點踢李城

支那仔反普

我曼唔係咩

又神換人

屌你lin呢？

一開波已經屌緊普巴

換shaw入嚟射12碼?

So9 lan

餅爺玩好大

換閘做乜春

1分鐘踩草都冇
阻撚住個後備席

Dllm 換shaw

福馬梳出撚哂黎
so狗係咪想輸

telles又冇力？成日換走咁

少個人識射12m

換碌梳

大半後備喎

Lin冇得出

想睇妹妹妹吓射12m

又出絕招換後衛

最後守埋佢

Lin

般一無態真係一球都入唔到

佳仔用波型中堅

屌你龜

加利仔都屌緊個換人做乜鳩

冇態真係10球有10球都傳唔到

冚家鏟換個識射12m嘅走

出局

唔知咁多位手足覺得今晚so蛇夠唔夠風火輪？

馬狗自己仆街

馬撚搞笑?

咁撻q

泰利斯係波圖啲十二碼包晒嚟射，換走係咩暗黑兵法

派路又做咩鳩

1001